牛：如無力挽回要懂得放手

沽曬未？準備熊市